{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 필링 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 客室料金は2名基準で策定され、特殊客室には追加人数が入る場合、1名当たり追加料金が発生します。 入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルおよび払い戻しはできませんのでご注意ください。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできない場合があります。 提携店の都合により客室情報が変更されることがありますので、不利益がある場合は当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の追加人数には1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超えた場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "入室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否をどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルおよび払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更されることがありますので、不利益がある場合は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 477
    }
}